這陷阱偏我遇上 telegram 都有騙子

事源我個telegram 平時都唔用
淨係加左個小說group
好日都冇一個message
但係突然有個大陸婆message 我
想問下係咪騙子

send啲AV瑜珈片比佢

有冇link 可以幫幫我

自己去avgle搵啦

但咁快玩完

同佢講要付月費

我琴日都中wo

對白都一樣 咁唔專業

Jm9😂

屌你笑撚左